# TelasApp
# Erick Jeronimo
# Universidad Galileo - 16005196
# Esta es una aplicacion Android creada para calcular la tela necesaria para crear diferentes tipos de cortinas dependiendo del ancho y alto de la ventana para la cual se realizara asi como tambien el tipo de cortina que se hara.
